四個月了 窮人半山秀茂坪好似平行時空

大媽舞照跳
廢老棋照捉

秀茂坪住左好多黑警

食tg啦仆街

樓主快啲起義

有勇要有謀

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

今日先有街坊群屌走黑警
同埋十點每晚都有人叫

有個呀叔仲係m記前面唱k

上面真係咩冇咩可以直指共狗

以智商黎講
秀茂坪平均應該係香港最低之一
共產黨根據地、多狗舍、多精神病人

有冇手足上嚟搞搞民建聯呀

一把火燒撚左佢啦

岩岩路過見到秀茂坪商場間中銀比人裝修左既
但格離360仲好整齊